訓咗冇睇，琴晚利記大炒轟記幾多粒？

我覺得起碼3粒起跳

留力歐聯呀

班垃圾痢無咗黑哨即刻輸

痢狗們去曬邊？